某傻鳩YouTuber odyleung上淘寶買假144hz mon當真 仲推薦朋友買

專登唔貼晒條link
大家唔好入去俾佢賺views
v=hGRfWd7RP5A

識野嘅人一見到就會笑
TLDR 條傻鳩買左個假144hz mon 仲要扮晒識野有去測試 點知其實係假嘅 但係佢唔識分
15:06 可以見到條傻鳩用testufo試144HZ MON
本身就冇問題嘅
但係條傻鳩似唔識英文
以為個網show 144hz/144fps就係代表個mon真係144hz
其實佢只係show緊setting上係set左144hz

個網上面講得好清楚

要比較下係frameskipped定係good
good:

frameskipped:

而佢段片係用150fps拍嘅 即係足夠frame數可以拍得出有冇skip到frame
佢自己13:33 都講左 要拍佢肉眼睇到嘅畫面
即係證明左上圖係真嘅 佢肉眼都睇到frameskipping
但係唔識發生咩事

大家再望下佢段片15:06

相信大家識分有冇skip到frame啦
而skip frame即係代表左 佢個mon並唔係行緊144hz
而就咁睇落 應該係行緊60hz
但係扮緊行144hz 所以跳晒格
而佢個所謂4k都唔知係咪真嘅
各位144hz嘅用家都可以試下
而家嘅手機slow motion 多數都係120fps或者以上 錄一錄/影一影相就知自己係咪用緊假144hz

條友仲推薦晒朋友同大家去買
又係咁話睇野144hz會快左呀點點點
係到J自己個假mon
唔識嘅真係俾佢伏鳩

依個故事教訓大家 要學好英文
世界上的確係有平野 但係大陸野又平又高spec就一定冇好野
想買真嘅平144hz mon就自己上newegg 或者等blackfriday買啦
今時今日其實1080p 144hz 千幾蚊港紙就有

利申: 冇睇晒成條片
直接飛去睇有冇試testufo 點知有
原來仲柒過冇
題外話: 唔好話我睇垃圾youtuber
係youtube嘅即將播放自動recommend嘅
本身冇睇香港youtuber嘅習慣 除左MING仔
可能睇開外國tech channel, 自動recommend埋香港d 同tech有關嘅片

睇完都唔知講咩好

too long，有無人用50字總結

上面咪有TLDR

點唔識分

睇圖自然識分

點解咁多人貪平去淘寶買擺明嘅伏mon

夠你傻鳩
寫篇文分析

咁144Hz係點，又唔貼圖

睇第一幅圖著嘅位，同下面"GOOD"嘅位唔同

所以個Mon應該係FRAMESKIP左而唔係真係144hz

但做測試果個唔明

p.s理解錯請指正

真144Hz應該係一每格都有白色？

年中唔少小學雞買伏mon中伏
家陣有傻鳩直頭推薦人買
我順手教埋大家點樣分真假144hz mon
大家有傻鳩笑
又有野學
點傻鳩法

我理解係咁

good個張圖已經係
或者你諗下
skip frame嘅相反係咩
自然知唔skip frame係點嘅樣

有時個腦除左問人野之外
都可以用黎諗下野嘅

無錯
只要係冇跳格
有連住咁出現就係冇skip frame
即係出足數
咁樣下面寫144Hz就係144Hz

一分錢一分貨

咁個4K又係真定假? 900蚊買隻4K MON又好似唔錯咁

有機會係真不過用TN panel其實冇用4k嘅意義

多數都係假
不過就咁睇片冇咩可能睇得出

btw條傻鳩連60hz同144hz都分唔到 有咩可能分到1080p同4k

自我催眠嘅力量

用150fps拍
但我yputube播30p
真144hz都會跳格？

Taobao 左隻2K144mon
有用slow motion
真144hz

大概千5港紙

佢條片有slow motion
同埋150fps放落30fps到
剪片嘅software會自己變返做30fps
同時多左嘅frame應該會用黎做motion blur
所以唔會改變結果
亦即係話 唔關YouTube 30fps事

IT撚真係好撚煩扮專家笑9人但其實NO ONE FUCKING CARES

其實肉眼都睇得出
1500都叫合理少少
當然平野就一定有cut cost位
不過起碼唔係假野

買假野仲要推薦其他人買假野都可以唔care?
果然係中國人嘅習性

有無link 我又買黎玩下

20:56 睇左先講

有咩關係?
個mon就係扮緊144hz
你setting緊係有得set啦
實際出黎個畫面唔撚係wor
傻鳩

有冇link

有無計小左 IPS 同TN 個MS 反應

你咪繼續學條片個傻鳩咁
用大大舊錢買咗嘢都唔識分真假囉
成世做戇鳩仔啦你

係淘寶買左隻32寸1080p都係8舊水打ps4 ，唔追求144hz 既話係幾抵用

條傻鳩不嬲都ON99,之前唔小心kick入去睇左一次條片就知

tn panel嘅pixel response time係快
只係代表ghosting會少
即係你影張相/睇片 睇落 佢白色嘅格數會少左
但一樣係連住 即係條白色格仔蛇會短d
ips panel嘅pixel response time就更慢
條白色格仔蛇會長d

跳格/skip frame同唔同panel嘅response time冇關係

點解會我認真答你

算抵嘅
之前Black Friday 24吋1080p 4舊水

自己上淘寶搵下, 同佢個價match返應該係盟達個隻2K 144

個網寫60係咪姐係唔係144hz
但係N卡果度有得較144hz

唔一定
如果你confirm你setting係set好左144hz
但係個網detect 唔到
你可以試下熄晒d tap 更新下chrome
如果仲係唔得
個網都有另一個測試嘅tool可以download

17年千8蚊執隻1080p既144路過。。。見到2k144都係1500。。。想喊

咪係，完全唔知乜水wfc, 依家就有樓主上黎宣傳

我16年二千幾買左隻1080p144
好彩超到上165hz

唔打機144Hz係咪無必要？

係

唔放條完整嘅link
等lihkg唔會load youtube個player
等大家冇咁易click入去咁解

好彩冇貪平
本身都諗住屌呢隻
之後睇既評論好多人都話用左幾個月左右就壞,客服又唔理所以廢是搏
最後上新蛋買左隻***既27'' 2K 144連埋運費都係$2700hkd有找,雖然係VA,但係點都叫大廠色水應該點都好過淘寶野掛

唔識野
不過呢d 7頭一定要推爆佢

推

push

留名等睇佢刪片

淘寶多數冇好野ga喇

無錯 係menda

平野冇好野

144hz 就咁上網碌下都會覺得順滑咗...

report條片啦 誤導人

係咪講中咗

望左陣
有另一個因素就係佢話用150FPS拍嘅片係youtube度係冇辦法顯示出尼
佢youtube段片得25或者30fps
連60都唔係
咁顯示唔晒係正常

係
好似同款

#26

btw 尼你老母

分分鐘係樓主本人

我自己就整開片
Adobe Pr都有幾個快播模式
預設唔會合埋做同一個frame
要睇佢用咩mode

仲有睇動畫用fluid motion或者svp補禎都好有用

先唔理佢假唔假Mon

佢真係搵好多錢

如果係100%speed嘅話 的確有可能會因為咁解skip frame 所以youtube睇唔到
但係如果係出問題嘅話
30fps嘅YouTube同150fps嘅片
youtube上面應該會跳左4格先出一次
但係條片睇到 只係普通咁跳左一格
有時兩格
所以YouTube嘅30fps應該冇影響到佢錄嘅片嘅畫面

同埋條片另外有12.5%speed
slow motion左之後應該唔會有要轉frame rate嘅問題
加上佢自己本人話要用camera錄返自己肉眼睇嘅畫面
所以可以assume佢錄出嘅畫面同佢睇嘅畫面係一樣

sorry for 1999

補frame要補到144hz應該好食gpu

我睇工作管理員應該10%左右, 1070 不過我svp都係較自動模式, 未得閒研究點用

本身冇人知
除時逆向思考
樓主係朋友 借啲意宣傳

呢條友以前成日以為自己係攝影界KOL
真係笑撚死我

原來而家轉左型去電莖都仲係咁傻鳩

邊撚個ody leung

班傻鳩utube8係咪收咗錢，成日sell淘寶嘢

佢似係將60hz同144hz掉轉左

冇掉轉
掉左嘅話仲驚
即係60hz都skip frame

同埋你見到行144hz 即係每秒行144格 速度上會快好多
但係skip晒frame 跳晒格
而行60hz 即係每秒行60格, 速度慢1倍有多

我記得之前有講過144MON除左mon之外
部電腦 display到cpu 各樣野都要係144hz果類先做得到出黎
唔係單一個mon 或單一硬件咁樣就叫144hz

我諗正常應該係咁 (第5秒開始)

完全唔明你講乜

你個mon係144hz
你張display card support到
條線係support到就行到144hz
打機個時 display card夠力推到fps上144就冇問題

冇錯

其實Windows個介面係行唔足60FPS（Mac都係）
所以推上144Hz會順好多

144最大用處唔係真係話打機睇到敵人係邊咁巴閉
而係幫助行唔足60FPS嘅遊戲推高佢個流暢度

即係佢個mon係幾多hz?

有Ming jaii 正皮

我都係recommend睇左條片 電腦白痴既我信左真係700蚊買到咁勁既mon, 之後禁入去條link 加左價成1400 , 睇下就算...

你行144hz
fps低嘅話都係低架
點會推高流暢度

如果fps高過60
係144hz mon先會顯示到每秒多過60格

換個講法
你fps 0-60 用144hz mon同60hz mon係冇分別(除左screen tearing)
你61-144 fps 係要用144hz mon先睇得出個分別

幫助唔夠60fps 嘅game 睇落更流暢嘅係adaptive sync (g-sync/freesync)
又係另一樣野黎

點解咁多人都咁多唔同嘅誤解

60hz扮144hz

笑死

NO ONE FUCKING CARES 你又留言
真係唔知你係咪唔CARES 我淨係睇你呢句都知你份人麻撚煩

樓主而家好心打篇野出嚟提防你班小學雞被騙
都要屌？

咩理論
咁我買個240Hz mon加張1030係咪會順過 1080 60Hz

有睇過條片
佢info條淘寶link係 s .click
而呢種link好似係佣金link嚟
即係人地用呢條link買野佢係有錢分
有冇熟淘寶既巴打講下

如果真係想賺佣而呃鳩人隻moon有144都幾撚仆街下

好撚多打手

睇留言好似fake咗好多觀眾買

你講得啱
我上網查左一陣
原來如果有人由 s.click 嘅link入淘寶
淘寶就會track住佢個account
15日內買條link入面嘅產品
或者係買同一間鋪嘅野
整s.click嘅人都會收左佣金

即係話
ody成條片都係廣告 不斷推介人買垃圾假mon
仲要有佣金收

係時候推到佢仆街

真係好撚仆街
呃人買垃圾假mon
咁大條片係到推廣 成條廣告咁
原來係有錢收

唔理無心定有意
都係一個仆街

事後再睇返
佢100%個時個速度真係因為30fps而跳晒格
係我assume得佢太聰明

不過佢12.5%速度都好明顯係個垃圾mon skip frame
依樣就好肯定

唔洗理佢 一早blocked既5毛定假膠黎

我唔識moon

up相機又唔掂，宜家講隻mon都搞成咁。。

佢架車都好多淘寶野

4k 60 2k 144 要真野要付出代價 金錢

8舊水買呢個mon 只係心理上滿足

acer xb271hu 用家到此一遊...

用過144hz之後覺得60hz好Lag

睇埋咩面板
如果tn 都咁撚貴就

對電腦白痴真係唔識分，但買真野點會淘寶嫁

唔係喎 我睇返ody條片
佢12.5%慢鏡果到真係格格都有frame

不過支那野 狗也不屌

柒撚到
讚樓主又唔貼link 出黎比佢呃view

又學到野

你睇咗 60hz 嗰 part？

仲要呃佣，咁撚仆街

推

根本就冇人理呢個channel推廣啲乜
要買都唔使睇呢條友啦
要開post提醒小學雞都唔使同人宣傳啦

屌 係
估唔到佢60hz都整出黎俾人睇

宣傳到啲咩
正常人睇完樓豬分析只會入條link 屌柒條友就了事
有乜可能會sub埋

尋晚睇埋支那個邊d開箱同拆機, 佢係用緊dell既4k 60hz panel,
另外佢個144hz肯定係假, 雖然實際係順過60hz少少,
似係OC左少少, 但同144hz比較仍然係差好遠
最後就係佢賣個價仲平過dell 4k panel個批發價,
堆件個貨源都好鬼下, 用返一年半年就打柴都唔出奇

😅
真係得呢個emoji反映比到你

嚴格黎講唔係假野，淘寶條LINK講明係60hz

佢唔係傻鳩, 收錢打手黎

講明 2k 144 喎

「2k 144 為 4k 60 雙模式」
即 模式一為 2k 144
模式二為 4k 60

咁就要睇佢TEST個陣係咪開咗"4K"mode

呢個位捉字蚤捉得咁正既，佢呢句又冇講錯，
係有呢個模式，但實際上硬件係唔支援2k 144hz

夠你傻鳩？入嚟睇文

救命啊，我表達得唔好
我嘅意思係，有啲Game，你用60Hz芒玩，永遠都係Lag
例如Minecraft，根本有成200幾Fps，但你用60Hz芒去推，玩落似係得30Fps
但係一用144Hz芒去推就即刻順咗

所以我嘅思路係，係咪有啲遊戲雖然佢偵測到60Fps以上，但佢個遊戲，因爲各種原因，寫得唔好，實際觀感上根本冇60Fps，唯有螢幕上用兩倍嘅刷新率去補充不足

我嘅「行唔足60Fps」係咁嘅意思

回憶起關家姐那時的恐懼

我意思係顯示有60FPS，但玩落感覺無60FPS
有啲GAME係真係做到60Hz芒都夠流暢，但通常都係啲小遊戲/簡單畫面嘅GAME
我唔想解釋了當我Off topic

推

定係應該開新post
條仆街某程度上係呃緊人錢

搭單問，只係玩ps4 fifa 想買個27吋既有冇介紹？2k內有冇

唔覺得minecraft 似30fps
會lag係load圖果下?

唔係load chunk總之玩落無60fps嘅感覺
應該係因為用Java寫得唔好，啲格數唔穩定
後來換咗144就順好多

香港啲youtuber?
你睇埋我個份

香港都有值得一睇嘅 youtuber

即係食到訊號但 面板出唔到

B 級Panel 未會平過Dell. 囉，色水無保證。

因為minecraft無動態模糊

好順睇去佢逐格打橫掃過去
人仔$1099 亦美遜
係咪真野

點check係咪真係1ms?

我個個係灰白藍 三格掃過去既？

你個情況係 你個mon嘅blue pixel會著先
即係藍色pixel嘅response time快過 red同green

要試真1ms response time
就要另外買d工具去試
或者用一個1000fps嘅camera去錄
應該都可以試得出

response time都有分好多款測試方法
唔同廠用唔同standard
有正常嘅係用GTG 即係gray to gray
由gray轉做black再轉做gray嘅時間

如果要影相試嘅話 就應該要用個1/1000s嘅快門
影出黎嘅相 最多只會有兩格 唔應該多過兩格
如果多過兩格就一定唔係1ms gtg response time

或者你去試testufo ghosting嘅test
畫面移動緊嘅時候都可以清晰睇到畫面內容/文字 就係快嘅response time
不過就唔可以測試到準確嘅數字

樓豬好 pro

試過呢隻mon
真4k 60hz
144hz 就假既
呢個價玩4k 都可以接受
不過呢到咁多位大佬玩開靚野就緊係可以無視

佢傻鳩又蠢唔晒，識搵150fps錄。
即係大大聲話自己幾咁柒

呢幾年大廠144平咗咁多, 都唔明啲傻尻做咩仲要買大陸mon
不過我都明嘅, 如果佢地咁做嘅話就唔叫傻尻啦

呢隻腦魔真係啱曬呢個post